一人一個生活集慣

番到屋企 一定將所有衫袋褲袋既野拎哂出黎
放哂係台面
第二朝出門前 再跟次序一樣一樣咁執番入袋
ps多數都唔帶袋出街

雜慣

習慣

㗩慣

只慣

集你老母個臭閪